[帶頭歧視] 今日内會向中國、台灣以外所有國家發出紅色旅遊警示

林鄭：今日内會向中國、台灣以外所有國家發出紅色旅遊警示

明明中國今次世界冠軍
仲要將支支同台獨放埋一堆
林鄭有咩居心